\begin{titlepage}
\noindent
\includegraphics{010-title/resources/salle_ca.png}

{\large
 \vspace{5mm}
 \noindent
 \textbf{Escola Tècnica Superior d'Enginyeria La Salle}

 \vspace{20mm}
 \noindent
 Treball Final de Màster

 \vspace{5mm}
 \noindent
 Màster en Desenvolupament i Arquitectura de Software
}

\vspace{10mm}
\noindent
\fbox{\parbox[b][7cm][c]{\textwidth} {\huge
\begin{center}
  \titulo
\end{center}
}}

\vfill
\noindent
\begin{tabularx}{\textwidth}{*3{>{\centering\arraybackslash}X}}
  Alumne & Professor Ponent & Mentor \\
  \autor & \ponente         & \mentor
\end{tabularx}
\end{titlepage}